1100開始推翻8月5號大罷工既post

求吓大家

推翻

push

聽日靠晒你地

推

8月5日全港被罷工

[集中討論]0730鑽石山地鐵

個人認為唔洗推 要罷既應該都知
今日都唔知既 點推都無用

推